估唔到「西」都有咁多解釋

衍生詞組[edit]
臭屄：形容講話人好憎嘅女人。侮辱性好強。
舐屄舐屄，越舐越屄：市井創作俗句，意思係「越去舔陰部，運氣就會越衰」。
黑屄：指行緊黑仔運嘅人。
燶屄：指窮人。
邪屄：指令到事態急轉直下或者導致失敗嘅人或者事物。
狗屄：又作豬閪，形容極度乞人憎嘅人。侮辱性極強。
化屄：又作臭化閪，形容極度乞人憎嘅人。
流屄：指假貨或者整過容嘅女性。
喪屄：指喪失咗理智嘅人。
毒屄：指性格惡毒或者鍾意吸毒嘅女人。
屄口屄面：形容變澌形嘅表情。
屄到唔屄：意思係「衰到無得再衰」，形容人或事物嘅嚴負面傾向嘅嚴重性。
成塊屄恁：形容好似女人嘅生殖器一樣，鍾意比人插，又罵不還口。
姣屄/淫屄：形容淫蕩嘅女人。
肥屄：形容身材肥嘅女性。
傻屄：形容愚蠢嘅女性。
臭屄：形容令講話人討厭嘅女人。侮辱性好強。
爛臭屄：形容令講話人討厭嘅女人。侮辱性強過「臭閪」。
屄汁/屄水：指女性性器官嘅分泌物。
屄水不流別人田：意思係「有個願意奉獻身體嘅女人，唔應該俾其他人去享用」。
人細屄大：形容好後生就開始發生性行為嘅女性。含貶義。
屄精：指好下流無恥嘅人，形容男女都可以。
屄種：指衰老母所出嘅賤種，形容男女都可以。由於涉及當事人嘅屋企人，所以侮辱性好強。
屄崩：全稱理得佢閪崩，即刻乜都唔使理。指亂做或者亂嚟 。
屄樣：同「撚樣」。
搵屄屌：形容男性嘅性需求。
舐屄：形容做錯事嘅後果，或者預知有唔如意嘅事發生。

嘉鈴巴打留名

閪崩